試當真：等我話你GME

比條片條女睇
佢明晒
仲同我講輸晒都唔緊要 因為你係正義嘅一方

笑中有淚
因為：買咗3股@250

究竟最後會點

幾千蚊當跌左

咁之後買咩好

定期

咁撚灰

豪哥又黎割韮菜

3股

幾千蚊都要同條女解釋

廢鳩

係呀我係

向佢啲牙拿到